gatsby 止汗巾

你地用過覺得好唔好用，我用過覺得做運動唔錯。大汗時可以好乾淨咁抹走晒d 汗，幾清爽